Uber輸咗官司

24名2018年被裁定非法載客取酬罪成的Uber司機，去年遭高等法院裁定上訴失敗，今日終院即日駁回上訴。任職Uber司機６年的Simon（化名）對裁決感到失望，「最可惜（政府）一路唔肯去傾點樣立法規管，等我哋呢班Uber司機名正言順去經營，我哋唔介意去接受規管，明白成本一定上升，要讀書、考牌」，他重申所有要求統統願意，但沒機會。

Uber 都唔係好人

都係爛仔

比你入黎, 班狗官點樣引入DIDI呀

重未計有條八婆Hold住好多的士牌

輸係正常 個官依條法例去判 但條法例仲低留係8-90年代既思想

譚匪惠豬

收購咪得, 大陸uber 業務都係俾didi 買咗

聯署支持封殺微信同TikTok

同tiktok一樣, 一日未買, 一定都唔比你揸正牌做
咁就可以好平咁收購